「香港內戰」正式爆發

由中大被「軍警」攻入開始，便象徵文明已被入侵，香港正式進入另一種模式——內戰。
你可以選擇繼續譴責警暴、班野獸唔跟警例、厲聲疾呼解散警隊刻不容緩，如果你覺得言語、道德批判能馴化野獸的話。

你也可以調整自己思想，選擇最原始的本能反應——與野獸摶鬥。我不是叫大家拋頭顱灑熱血走到街頭抗爭，不是人人有這份勇氣、我也沒有，在武力不對等的情況下亦非上策。

要思考一下在內戰中，如何將自己的價值發揮到最大。和理非的你地，應思考能如何給年輕人最大的支援，不論物質上、精神上、情感上。二戰中，不也是99%平民在背後支援1%的美軍嗎？既然暴政已成事實，你也要思考一下用自己的經濟實力懲罰暴政。

在海外的你們，盡可能用你們的聲音，呼籲你們的政府支援香港——世界中的西柏林。當西柏林倒下之後，便象徵邪惡戰勝，繼而展開全球長期的極權與自由，兩種意識形態的長期冷戰。

調整思想、心態很重要，記住這是內戰。
我們必須團結一致，不計較不自卑，每人都謙卑地做得幾多得幾多，勉力一摶才有戰勝的𥌓光。香港唔係單單一個地方，仲係一種精神。我們既能化整為零遍佈世界各地，也能化零為整團結對抗邪惡。Be Water真意，莫過於此。

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗

唔係內戰
係抗共之戰

你岩，可惜改唔返標題